陳雲踢爆中電的終極陰謀！

陳雲去叫雞政府check唔到

陳雲又中

老師又..........中........風

國，師，又，中，

老師又中

又中風

間諜撞爛隻錶

好撚on9